由聽日10月4號開始

當嗌香港人既時候
唔好再嗌加油喇
而家俾人恰到上心口，加乜油呀
嗌還拖
香港人！還拖！